1. לוקחים אוביקט ומעבירים אותו למחרוזת. וזאת כדי לאחסן את האוביקט במצבו הנוכחי כדי לעבירו לבסיס נתונים או קובץ אחר. 
2. זהו תהליך הפוך, כשהופכים מחרוזת בחזרה לאוביקט.
3.זהו פורמט שמשמש להעברת נתונים, פורמט נפוץ שרוב שפות תכנות יודעות לקרוא אותו.   היתרון הגדול שלו זה צורת הכתיבה שלו שהיא מובנת גם למכונות וגם לבני אדם, מכיווןם שהיא מאוד קריאה בשביל שפת תכנות.
4. זו מחלקה אבסטרקטית שמשמת להעברת מחרוזות. כל מחלקה שרוצה ללקבל או להעביר נתוניםצריכה לממש את Stream
FileStream  מעביר או מקבל מחרוזות מקובץ פיזי. הוא בעצם יורש ממחלקת
Stream
5. דואג שהאובייקטים להם קראנו יימחקו ישר לאחר הרצת אותו קטע קוד ובכך מונע קריסה של התכנית
6. כן. לשם כך נשתמש ב XML
7. כי מרגישים באילו הקובץ נמצא פיזית בתיקייה, כשבפועל זהו רק לינק לקובץ שנמצא בכל מקום אחר
8. זהו סוג של מדבקה ששמים בקוד והא משפיע תחת איזה שם אותו שדה מידע או פונקתיה יופיעו כשנריץ את הקוד
9. נשתמש בה לפני השם של מחלקה
10. נשתמש בו לפני שם של שדה מידע
11. זהו סוג של מדבקה ריקה
12. נותנת מקום להוסיף מידע לפרופרטי שהם PUBLIC 
לפני סריאליזציה. 
13. לא, רק מה שהוא PUBLIC
ולא סטטי
14. PUBLIC
15. קונסטרקטור ריק וגם ללא פרמטרים
PUBLIC	